[求救] 多張顯示卡問題

打算砌部機嚟掘礦
插一張顯示卡，開到機，detect到
插多張顯示卡，黑mon
點算，有冇巴打解救

已經更新最新版本bios
GPU:GTX 1060 x6

1060挖礦
挖咩呀巴打

1060 x 6

解決咗個問題先

火牛唔夠電

btw小心電費都蝕埋

1000W 一定夠
插第二張已經開唔到
六張顯示卡風扇都着

你地講到1060好唔掂咁

留明睇大批平價二手1060

依家掘？
唔好再遲D

N卡掘屎坑就有

1500$
同你收

認真,收一張自用,留tg 明天add你

排隊

留名，本身諗住買張1060 upgrade

收一張自用留名

放唔放張卡

想要一張砌新機自用

6張唔夠架
我放多張俾你

zcash?

收一張 排隊

傻仔買1060無得SLI架
放晒其餘5張益下我地巴打啦
下次要SLI之前做下功課啦

無知一問
掘礦要行sli既咩

越多越好咁撚樣

無SLI 咪永遠行得一張囉
假膠?

痴撚線

1000收

假你老母
自己Google下先啦

可以無sli之下運作 只不過無咗協同運作 process 同一畫面既作用 只可以當作運算

岩呀ching
多出黎個5張無用架。。。
樓豬我每張300蚊同你收左佢

咁又唔好
我用1000收

唔好阻住好wor

6000蚊收晒6張

真心膠？

1060蝕硬
賣左佢算啦 有意欲想收一張

應該係壞左
1000同你收1張

1060都掘到, 下次不如用IPHONE去掘

1060 無金手指就無得行SLI
咁你買多過一張1060黎做乜

1400同你收一張

排，1400收一張

做爛市我1000蚊同你收

1400 收一張

懷疑樓主曲線放二手卡

直接收bitcoin炒仲快啦
就咁掘掘到2046年都唔知有冇10個

認真 $1000 收一張

佢死個日應該有幾個

暫時我最高價

10個都差唔多廿萬hkd